(求救) 一開機就變左咁

希望有巴打幫幫手 想load 番入window

右上陸大大隻字離開

佢會出呢個page 同埋㩒左都會彈番入黎

取消變更個個都彈？

係呀